突然覺得,有一日全球資訊科技倒退50年嘅話

如果有一日咩太陽風暴, 網路恐襲令到全球電大爆炸
資訊科技倒退50年
人人去返固網電話, RADIO年代
真係生不如死
不過鹹碟商就會復活
男極圈/龍虎豹一定好好賣

太陽風暴點止50年

IT狗價值大幅上漲

應該好快會恢復？
人類都記得啲科技點發明

近乎所有數據化咗嘅資料都會流失
得返書本記載資料可以用
現有電子化機器全部都要修理 但係所有製造商一早就電子化自動化哂
要由舊時代技術build up 好多技術冇咗電子化就唔夠精細
只可以整返啲舊時代硬件續步上

手持牛/午餐肉...............